好似以色列立國咁有冇可能？

一間公司永遠最值錢嘅就係員工同領導者，你睇蘋果就係最好嘅一個例子！其實香港人呢個民族真係全世界數一數二勤力同醒目嘅人！其實大家有冇諗過，去一個可以容納到我哋思維嘅地方重新嚟過？當然我明白好多人都唔捨得，但係萬一去到個活動後期好大機會輸嘅時候，呢個可能係其中一個辦法！希望有能之士可以而家未雨綢繆定！推到比攬炒巴見到！希望佢同佢啲團隊可以幫下我地，留多一條出路！

推

無
你睇下以色列啲情報機關同特工做事有幾狠
同埋人哋領土入邊無解放軍

好似以色列咁好抽咪得

佢有美國佬撐腰姐

重要有聯合國外加有二戰歷史支持

佢有美國佬撐腰，好多都應該係CIA 幫手

佢有美國佬撐腰前已經可以打贏曬所有鄰近國家

你可以拎埋個廣東省就有可能

我哋都有份中英聯合聲明

我講緊嘅係中國領土以外嘅地方

係CIA搵以色列幫手
全世界係得以色列最有能力破解iPhone

讀吓歷史先啦

最緊要人地無on9藍絲

我深信香港教育體制改革後，我哋香港都會有班咁嘅人！

香港人咁善良冇得玩

不過咁，如果香港人去其他地方立國就應該好有民族認同感

Sorry 師兄，我其實都係打個比喻姐

人哋六日戰爭一打四都仲成為20世紀最一面倒嘅戰爭你睇下香港人呢三個月嚟，唔係話要分化但係真係連一個麻包袋都無出到咁嘅情況下點可能立國

我都係打個譬如，譬如去日本某個島仔

呢一點我絕對認同！

你有以色列人咁好揪先講
佢比成個中東圍毆唔輸
重要反cup打返人轉頭打到人嗌投降

我明你嘅意思，但我嘅諗法係香港人到呢一刻都仲未有足夠嘅堅持去行咁極端嘅一步。而以香港人嘅性格亦都好難會行到去呢一步，所以都係唔好FF咁多

我嘅意思係可以用錢或者經濟去利誘人哋比嗰島仔我哋

唔使多都有一萬人被捕，嗰度將會係一個好好嘅避難地方

無自保能力有多多錢都無用
瑞士都係好揪先做到中立國

點解中國咁有錢要仲要驚普京？
錢呢家嘢去到地緣政治嘅層面就唔係同宜家香港咁玩法

以色列未立國，美國同蘇聯都係觀望態度，
以色列人要響世界各地買運二戰武器返以色列，
初期既IDF真係雜牌軍黎

有冇可能當交稅咁比啲保護費人哋保護我地

多謝師兄回覆，我嘅意思可能佢當交稅咁，俾啲保護費人哋保護先，之後再好似韓仔咁，要當兵

遠離中國就冇問題啦我估香港人去到邊都應該受歡迎嘅

請人返黎幫你打獨立戰爭？
贏左都唔馨香啦

人地都可以比錢買起曬你地嫁姐

我想問...港獨有咩用？
中共不滅，遲早有賣港魚出現。
滅共才是首要目標。

以色列最強唔係軍備

係民族向心力

上帝子民

竊聽風雲果部入電話號碼就可以偷聽果部機都係以色列出

請人打贏呢個民族都唔會有歸屬感

唔係幫我地打，係保護我哋姐
更何況冇嘢話馨香，歷史永遠都係勝利者寫

俾錢買得起嗰啲叫藍絲！我唔信真香港人係會俾人用錢買得起

都唔關善良事
猶太人可能係世上最多有錢佬，最多軍工專家，專多IT專材既民族。一班咁既人有心要一齊復國點會復唔到。香港就可能要等多幾廿年，而家既兄弟都做到富商專家既時候，就可以依靠自己建國。

以色列人真係戰鬥民族

俄羅斯人舊時代依賴人力戰 成日打輸，純贏太大 食唔曬
戰爭論都講過，無咩事唔好搞D窮閪大國，無意思

以色列人>>>俄羅斯人>>>>>>>>>>>>>>強國武術大師

因為人地俄仔真係戰鬥民族，鬥人頭多又唔會輸比你
中國人DNA 就係唔團結唔愛國只愛錢
老解popo 打自己人就勁，對外國如果唔係搵槍指住佢地上戰場隨時逃哂兵都似

就算防到賣港魚，都會好似烏克蘭咁不停比俄國向後欄放火焦土死你

人o地背後有上帝
香港人邊樹做到?

你睇吓幾多有錢佬科學家係jews

可以，但至少你要肯打唔係得個講。但大家而家見到就係得個講

難
1.中國都好肯定唔會放手香港呢塊肥豬肉，
你睇台灣就知，另外共產主義下共產黨好怕其他地方有樣學樣
2.以色列有美國佬撐腰

以色列贏 係佢地有成個西方世界支持
（同埋神同神指揮官）

你用港豬同以色列比會唔會太過分

要好似猶太人建立以色列國要有以下條件:

1. 必須要作好奪取他人性命嘅決心
2. 一定要有兵仔攞槍攞炮殺人， 唔可以就咁圍狗屋咁簡單
3. 必須要喺國際上搵到一個穩定嘅後台支撐武裝起義， 從而可以喺物質心理上獲得支持
4. 必須要有一個信仰堅持住自己嘅鬥爭意識
5. 你嘅體能必須要比敵人更強， 從而可以喺戰鬥上獲得更好嘅優勢， 亦都可以為往後喺新國家提供一個建立優質民族嘅基礎， 只有強壯嘅體魄先至可以建立一個強壯嘅民族
6. 未行動前唔好事先張揚， 以免有內鬼混入團體， 否則只會好似香港民族陣線咁未行動已經畀人一鋪清袋
7. 至於嗰啲唔攞槍攞炮反抗嘅學者知識人士， 只要效忠未來新嘅國家就應該先係呢個時候保全自己嘅命， 等到復國返嚟就即刻有技術資本重建國體
8. 唔可以對嗰啲迫害你嘅外間內敵留有一絲憐憫之心， 佢哋嘅下場只有三個， 終生背著殘害香港嘅罪名成為新國家嘅二等公民， 同時完成往後審判嘅刑罰和交人頭税， 放逐或死刑
9. 所有非華裔/LGBT/身心殘障（ 包括自閉症、ADHD、輕度智力障礙， 或唐氏綜合） 嘅香港人都應該是為對等公民看待， 只要佢哋都效忠我哋嘅概念嘅話， 戰爭勝利後必需要畀佢哋一個平等嘅地位
10. 基於香港嘅建立都係原始於猶太基督文化，建國前後必須要與西方建立一個堅定嘅盟友關係

只要啱啱中學畢業同身體健全，所有猶太男女都要當兵， 只有強大嘅軍人先至可以建立一個強大嘅民族， 只有強大嘅民族先至可以建立一個強大嘅國家

依家佢都係靠海外猶太人回歸，先至可以維持到自己國內嘅猶太民族主導地位。

始終巴勒斯坦人女人嘅子宮係可以生好多個bb， 仲勁撚過大陸人就咁落嚟香港生仔搶埋你啲資源

始終我哋都唔可以忘記喺廣東省入面被迫害嘅廣東人， 因為佢哋嘅語言冇咗嘅話就係廣東人嘅末日

多謝你咁認真討論

我意思係用錢請人搞你地

咁同而家啲白衫人有咩分別

更何況香港人都冇為理念而殺人嘅決心， 所以香港人都可能要經歷一場大屠殺嘅痛楚， 先至可以增加建國嘅可能性

瑞士做到依家咁係因為佢識得捉住人個春袋

同佢好無抽絕對無關係

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

連藍絲廢老都唔私了

始終要令香港建立成國唔係就咁講讀咁講， 有時候睇返其他人嘅經驗同埋本地學者嘅論述先至可以建構基礎

邊到比到你二百萬人去？有又唔驅

當你有錢比到佢哋，我諗大把地方會歡迎你

人地成班有錢佬backup
誠仔帶頭振臂一呼應該有得搞

香港人實有能力咁做 但你係咪肯定個個香港人都想獨立成國先

仲未係時候
中上層個班冇人企出來,冇人肯take risk
前線大多數係年青人,冇乜財力

所以先叫攬炒巴團隊做定準備

唔使個個香港人，去一個新地方

搭單問下，點解東帝汶獨立到？

大家係好有心
不過冇乜實戰經歷
心理同身體都未ready
爛仔交都未打過
真係會勇武有幾多個

以色列科研好勁

8200部隊出身嘅科研人員唔可以睇小